有無人生過眼倉？

會唔會自己識好？
夫雞蛋有無用？

眼瘡未試過 試過係眼皮生瘡 整爆左隻眼dup左幾日

你搵咩整爆

熟爆 記得好多血 係壞血 黑色

生過兩次 . . . 一次搽藥膏好返一次要割
建議你盡快去睇醫生

生緊 前幾日睇左醫生話要搽藥膏等2個禮拜都唔好就要割
不過之前爆左依家好細粒好難割 所以要趁早睇醫生

細個生過一次，on9老母唔帶我去睇醫生
走去藥房叫啲藥房仔執藥同比眼藥水滴
好彩粒瘡最尾都自己消咗

上星期生左粒，去藥房買眼藥水好快好返，但如果有癑要睇醫生

支藥咁既樣

成日都生

有次生到瘋狂流膿，係日頭起身都會比啲眼屎整到開唔到眼果隻

平時隻手污糟捽眼
下眼瞼會生粒細嘅，但捽多一兩日自己會爆

但有次試過生粒大嘅喺外邊眼角位
痛撚到仆街，完全瞓唔到覺
試攞暖雞蛋毛巾輕輕按摩吓係舒服好多
最後都係睇醫生攞支眼瘡膏搽咗四五日先好返